【正式宣布】apple係全世界最黃嘅公司

屌你老母 黃撚到傻閪咗

自製都叫黃撚到傻閪左
咁小畫家都黃到仆街

好快比支狗投訴到支牌同港版ios 無得用

識玩， 迫中共全面禁 ios, 到時香港又有得炒

你都幾戇鳩

.

準備全面退出支國市場

自製

等睇香港🇭🇰無台灣國旗都係咁

奶共奶到咁仲黃

Tim Cook 內部郵件評 HKmap.live 下架 指 APP 被濫用針對及襲擊警員

英國《衛報》取得 Apple CEO Tim Cook 昨日向員工發送的電子郵件，Cook 在內聲稱 Apple 昨天將 HKmap.live 從 App Store 下架的原因為該 APP 在香港的持續示威活動中被濫用。

Cook 指該 APP 在地圖上報告和標示警方的檢查站丶示威活動熱點，以及其他相關消息，本為良性的資訊，但是「科技可用於好事或壞事上」（technology can be used for good or for ill）」，他們在過去幾天，從網絡安全及科技罪案調查科和香港用戶處得到了可靠消息，稱該 APP 被惡意使用，成為針對警員並向其施暴的工具，並在沒有警察的地方侵害個別人士及其財產。

Apple 的決定遭到了各方的批評，有網民整合 200 多頁與香港警察有關的整合報告交予 Cook，但從 Cook 的電郵可見，他們似乎沒有打算讓該 APP 重新上架。

HKmap.live 的開發人員拒絕接受 Apple 的解釋，並重申該 APP 只是總匯並合併來自用戶丶新聞，以及 Facebook 和 Telegram 等社交平台的消息，且 HKmap.live 永遠不會在地圖上顯示警力不足的地方，只會顯示他們聚集的區域。

目前hkmap.live僅能在google play下載

黃絲又打JJ了